「擇名捉三毛」邊個叫去中聯辦邊個鬼

有哂共識和理非都想推人去死

出面好多post 講緊中聯辦重防

關和理非撚事

捉三毛還捉三毛，唔好搞分化，ok?